政府擬立例禁止散戶炒Bitcoin發達

將公司搬離香港就得啦

該法案規定所有在香港經營的加密貨幣交易平台......
即係海外個啲無問題？

之前又有人話 唔包合約/long short之類個啲就無事

禁埋炒美股呀笨

禁埋炒樓呀笨

冇得用香港公司，變相出金手續費高咗

全民計劃經濟 行配給股票樓票制 我話今日幾錢就幾錢 賤民休想發達

緊係要禁喇
點可以比d窮撚發到達
咁邊個去掃地洗廁所

其實未必，本地啲交易所個差價好大，market depth 唔夠深

幣安都唔係本地啦 邊有人炒幣用本地

驚香港資金外流咋

我有用Bitfinex

邊有人係香港炒

Binance 應該唔算香港